有冇人都睇唔到YouTube 彭福演講片？香港審查？！

係咪以後要翻牆

youtube server down

我上都上唔到

睇到
利申：係加州Youtube Server房上